終於打爆左機戰ALPHA3 ,E家開始OGS,有簡中漢化

首先響呢度下載模擬器同bios,之後安裝

去呢度下載OGS iso
共兩PART,大約需時7+3小時

選擇好映像檔之後,如果用KEYBOARD玩設定下D按鍵,之後按快速啟用就玩得,唔識就再睇新手教學

OGS存檔修改方法

去呢度下載MYMC,將模擬器的存檔由.PS2 EXPORT轉成.PSU
(OGS有兩個SAVE一個SYSTEM一個GAME,轉細果個即係GAME果個)

下載機戰OGS存檔修改器
開頭先果個PSU檔,修改

改好之後用MYMC IMPORT返入去
方法係先按DELETE原本果個GAME SAVE,再IMPORT
不先DELETE的話會顯示失敗提示 "save file already present"

如果開唔到修改器可以用呢個方法(試過兼容模式都無用),我試過係成功

Microsoft .NET Framework 2.0 軟體開發套件 (SDK) (x64)
下載完響安裝路徑SEARCH CorFlags之後COPY去\Windows\system32
再之後照上面條LINK的方法做

A3link呢

玩緊台灣繁中漢化

岩岩到2OG

有無人啲BGM 上哂腦

印象最深係隆星的專用BGM
聽落好有魄力

賭神都正

得罪講句,打到OG1最後一關了,都無乜點理過佢個武器換裝同特殊彈系統
感覺特殊彈系統好麻煩

當年打我記得好似係改爆幾枝m950 想練邊個就比邊個上去開無雙

打爆左OG1,結局係男女主角曳曳

OG1唔改都可以爆機 OG2就難好多 全改虎龍王有埋分身打影鏡卒仔都被SM

Alpha3 好好玩
我之後係notebook 玩
但後期壞左個save 無左
之後就無玩

早排返打打爆左a3
依家打緊og md 但進度緩慢
都唔知幾時先填返ogs依個坑

Btw bgm賭神夫婦無得輸

揀另一主角打另一條線囉
有新鮮感D

存檔修改器,無限金全改+全部件+無限PP學滿技能應該OK

一直想講,有無人覺得卡琪娜同琉璃好似樣?只係眼唔同色

同埋卡琪娜好柒,成日R機用,又唔聽命令

你改到咁玩條撚咩

og 最鍾意就係啲bgm 配得好好
完全fit 哂部機同人
當年玩gba 一聽就愛上

我只係舉個例啫,無人話一定要全改,可以自己平衡:
有無限金,可以改30~40%,唔一定改曬
有全部件,唔一定插曬,可以只係插加移動,浮空
無限PP,可以淨係學易升氣力果D

原來可以改M950做神武 依家打到OG2 2X話 唔知仲追唔追得切呢

不嬲都係用艾絲+蕾歐娜合流玩掃怪

弓天使值唔值得改? 繼承有一大半錢都用左落佢度